覺唔覺林思傑呢種樣先食得最多女

明明個個都會話唔靚仔甚至樣衰
但唔聲唔聲食勁撚多女
仲要一定條條女都正